支持大j既 同我食番美心同元氣

咪再裝修美心 成班垃圾忠粉降低門檻 對其他黃店完全不公平

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

借位一用，謝謝

香港人嘅最強後盾

專攻BNO平權
幫手解答BNO問題

#MagnitskyAct #BNOisBritish #WeAreBritish #RightTheWrong #SaveBritish #SOSHK

Discuss:

拉

必割大J
早兩日佢仲大大聲發文批鬥另一youtuber Benjamin的日本老婆係藍絲扮黃，人地根本只係和理非。
好心就解釋埋籌嗰30萬人血沙律去咗邊?
幫佢大佬買沙律?
根本就係分化L，騎劫L。